沒罵戰的攝影台唔係攝影台

菲林係垃圾文青機
富士對焦垃圾，鏡又貴
Nikon 會執笠
罪大屎色

得返膠能同拉卡

你當樂聲死架

想俾女罵

膠能牙膏
奶卡唔值
結論: 唔好影相,應該轉學畫畫